區議員請小心 .....黑警想拘捕DQ區議員 (為咗功能組別)

特別係立法會選舉
功能組別 區議會 (第一)
距離九月仲有一段長時間
中西區主席已經係先例比人拉
雖然到最後唔知告唔告得入

但係PK 鄧一定想用莫須有 DQ 曬所有民主派議員
務求比少數派功能組別區議會(第一)贏

希望各位區議員小心！！！

Push

推上比區議員睇！

推

佢地就係想你咁諗 就集中哂係功能組別到
唔諗其他抗爭方法

Mon po狗，即使你dq晒全部議員，揀素人都唔撚會俾民賤贏。

聯署facebook專頁：

聯署Link：

要dq幾百個
邊可能

推
呢個都好重要

黑警有咩做唔出
用莫須有DQ搞掂

區議員請小心

就算告，排得期黎都幾年後啦

dq極都唔會係垃圾會之前dq到啦

做 A 唔等於唔做 B

有咩風險野叫助理出手得唔得？

有啲難度